衛生署黃熱疫苗

有冇ching七月尾八月頭約左衛生署打黃熱疫苗可以同我調booking - 本身約左8月12日9點港島centre

tg:

求幫忙

push